快餐店焗豬扒飯最失敗既地方

就係拎起舊豬扒，成個飯都係白雪雪冇汁勁乾.....

大家x

青豆